藍田公屋蝗

話說小弟住藍田x美樓，樓上嗰家人日火然日開枱，公屋麻將賭檔都冇開咁密次火然次到深夜又成日有碰碰聲，係咁揼野落地下，周不時又有細路仔尖叫聲
大佬你唔洗返工我要，咁鍾意玩連窗都唔識閂，求連登ching教路
利伸小弟住19樓

貼A4紙係佢果層LIFT口屌鳩佢老母啦

嘈得制係咪有得要求搬架好似

哪有錢裝修窮係原罪，仲要遇到呢啲蝗蟲

可能人地根本冇老母呢

Dllm，有人見到post識嗰家人叫佢哋收手啦，18啊係你哋呢屋蝗蟲

火然做乜撚呀屌你老母

震樓神器啦

冇，吹佢地唔漲，管理處廢嘅，你可以試下報驚，不過我估佢地都懶得理你，多數要靠住戶用自己方法解決

試下搵多幾條友三口六面上去同佢講啦，再唔得就用其他方法回擊，咩震樓神器個啲

頭盔：非鼓勵犯法

美好連登你我做到

犯法呢啲我唔做仲要淘寶淘

有ching可以幫手解決問題小弟出5000另加ass

比佢哋嘈完瞓唔火然着dklm

屌 笑死
咁你咪唔好淘囉 又唔敢當面講 日日俾麻雀聲嘈撚住啦廢物
乜都唔敢做 撚字都唔敢打 你簡直廢物中既廢物
我係你樓上都擺明恰9你啦 吹得人漲咩？

講撚咗啦dllm，大陸閪講完識聽？希望ching老母一齊安好，你咁鍾意淘寶，淘撚飽你自己啦，祝全家🀄️武肺
打算有禮貌啲都撞到你呢個柒閪

公屋，係咁，擺平心態受屌

唔知上面個條柒頭係咪樓上班大陸閪，本身打算等到佢地成家中肺炎死撚哂遲啲都係去影佢地大頭貼街

鎖匙窿 臭蛋之類呢 半夜搞呢啲都幾煩

Ching好辦法，可以一試

你燃咩9？

班on9

唔係懶係野
唔做犯法野咩

自己唔做人地唔可以做？唔好比我睇死你係個家人，一定同你地玩落去

屌你真係好廢 淨係係度鍵盤戰士話人中武肺
對住樓上唔敢出聲 真係抵你俾人嘈住
你慢慢聽麻雀聲啦 我就輕鬆爽訓
無撚用的垃圾

嘩屌你真係好好笑 FF個CHING係佢家人?幻想我係果條友?
仲影大頭相?好撚驚呀真係屌你老
你都ON99 俾樓上嘈完上來連登哭哭 然後幻想我地係果家人係度打嘴砲
你依D抵撚死啦俾人嘈 無腦又智障又阿Q精神 仲要有精神病